<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на кружці. Чашка з фото на замовлення, горнятко з фото. Друк фотографій на кружках,
                    фотокружки.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на чашках. Фото на кружках на заказ, печать на кружках. Чашка с фото. Цветное фото на
                    чашке.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    Друк на чашках фотографій та логотипів, друк на кружках малюнків, емблем, та товарних знаків, фото
                    на чашці
                    Білі та кольорові горнятка на замовлення в інтернет магазині Фотопріт.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    Печать на чашках фотографий и логотипов, печать на кружках рисунков, эмблем и товарных знаков фото
                    на чашке
                    Белые и цветные кружки на заказ в онлайн интернет магазине Фотопринт.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>фото на кружці, фотокружка, фото на чашці</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>фото на кружке, фото на чашке, фотокружка, кружка с фото</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Опис</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Описание</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матеріал</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Материал</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Об'єм</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Объем</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="white_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на чашках.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на чашках.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_white" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Біле, глянцеве горнятко з одною (панорамною) або двома фотографіями.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Белая, глянцевая кружка с одной (панорамной) или двумя фотографиями.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_white" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Кераміка покрита білою глазур'ю.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Керамика покрыта белой глазурью.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_white" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="glass_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на горнятаках.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на кружках.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_glass" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матове горнятко з одною (панорамною) або двома фотографіями.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Матовая чашка с одной (панорамной) или двумя фотографиями.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_glass" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Товсте матове шкло.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Толстое матовое стекло.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_glass" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="magic_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фото на чашці.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фото на чашке.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_magic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Глянцева кераміка, при наливанні окропу відображує фотографію.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Глянцевая керамика, при наливании кипятка отображает фотографию.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_magic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Кераміка покрита глазур'ю.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Керамика покрытая глазурью.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_magic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="glassmagic_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Чашка з фото.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Чашка с фото.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_glassmagic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Темне, непрозоре шкло, при наливанні окропу стає матовим і прозорим і відображує фотографію.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Темное, непрозрачное стекло, при наливании кипятка становится матовим и прозрачным и отображает
                    фотографию.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_glassmagic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Темне, непрозоре, товсте шкло.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Темное, непрозрачное, толстое стекло.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_glassmagic" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>350 мл.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на чашках фотографій та надписів. Друк на кружках. Фото на горнятку на замовлення.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на чашках фотографий и надписей. Печать на кружках. Фото на чашке на заказ.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Замовити
                        <strong>друк на чашках</strong>
                        фотографій, текстів і логотипів фірм,
                        <strong>друк на кружках</strong>
                        емблем і товарних знаків різних компаній,
                        <strong>фото на чашці</strong>
                        Ваших рідних, близьких та знайомих, домашніх улюбленців, якісний та яскравий малюнок на
                        горнятку. Керамічні чи скляні, білі чи кольорові, прості чи "магічні"
                        <strong>кружки на замовлення</strong>
                        в нашому онлайн магазині.
                    </p>
                    <p>Заряд бадьорості зранку - улюблений напій в улюбленому горнятку. Згадати приємну подію, момент
                        життя з минулого чи особливу дату допоможе<strong>чашка з фото</strong>.
                        <strong>Друк на кружках</strong>
                        на любий смак, у відмінній якості, в стислі строки, по недорогій ціні і на заготовці з високою
                        стійкістю до зношування можна замовити в нашій компанії. Такий подарунок припаде до душі всім
                        Вашим знайомим, родичам та близьким.
                    </p>
                    <p>Переваги друку
                        <strong>фото на горнятку</strong>
                        в унікальності, адже це буде єдиний екземпляр в світі, і він саме у Ваш що робить його ще більш
                        цінним не в плані грошей звичайно адже більшість цінять речі не за їх вартість, а за спогади які
                        вони несуть. Вибираючи малюнок для друку на такому сувенірі Ви стаєте одним із творців, а
                        можливо і дизайнером гарного і практичного сувеніру.
                    </p>
                    <p>Кожного разу, коли дорога Вам людина буде пити чай, каву, сік чи будь-який інший напій, то він
                        буде відчувати Вашу турботу и любов. З допомогою нанесеного фото на горнятку радісні діти,
                        розумні та добрі батьки, ніжне обличчя коханої чи коханого, друг чи приятель дитинства, веселі
                        домашні улюбленці обов’язково піднімуть Вам настрій і заставлять посміхнутись. Не думайте довго
                        що подарувати наступному імениннику чи ювіляру, вибирайте краще фото із домашнього альбому і
                        замовляйте чашку на нашому сайті.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Заказать
                        <strong>печать на чашках</strong>
                        фотографий, текстов и логотипов фирм,
                        <strong>печать на кружках</strong>
                        эмблем и товарных знаков разных компаний,
                        <strong>фото на чашке</strong>
                        Ваших родных, близких и знакомых, домашних любимцев, качественный и яркий рисунок на чашке.
                        Керамические или стеклянные, белые и цветные, простые и "магические"
                        <strong>кружки на заказ</strong>
                        в нашем онлайн магазине.
                    </p>
                    <p>Заряд бодрости с утра – любимый напиток в любимой кружке. Вспомнить приятное событие, момент
                        жизни из прошлого или особую дату поможет<strong>чашка с фото</strong>.
                        <strong>Печать на кружках</strong>
                        на любой вкус, в отличном качестве, за короткие сроки, по недорогой цене и на образце с высокой
                        стойкостью к изнашиванию можно заказать в нашей компании. Такой подарок будет по душе для всех
                        Ваших знакомых или друзей, родственников и близких.
                    </p>
                    <p>Преимущество печати
                        <strong>фото на кружке</strong>
                        в уникальности, ведь это будет один единственный экземпляр в мире, и он именно Ваш, что делает
                        его еще более ценным не в смысле денег или стоимости, ведь многие ценят вещи не за их
                        дороговизну, а за воспоминая которые они несут. Выбирая рисунок для печати на таком сувенире вы
                        становитесь одним из создателей, а возможно и дизайнером красивого и практичного сувенира.
                    </p>
                    <p>Каждый раз, когда дорогой Вам человек будет пить чай, кофе, сок или любой другой напиток, то он
                        будет чувствовать Вашу заботу и любовь. С помощью нанесенного фото на кружке радостные дети,
                        умные и добрые родители, нежное лицо любимой или любимого, друг или приятель детства, веселые и
                        шальные домашние любимцы обязательно поднимут настроение Вам и заставят улыбнутся. Не думайте
                        долго что подарить следующему имениннику или юбиляру, выбирайте лучшее фото из домашнего альбома
                        и заказывайте чашку у нас на сайте.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
