<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболки з супергероями, футболка супергероя, футболки супергерої, футболки супергероїв, футболка з супергероями</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболки с супергероями, футболка супергероя, футболки супергерои, футболки супергероев, футболка с супергероями</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки з супергероями. Символи різних супергероїв на футболках.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки с супергероями. Символы различных супергероев на футболках.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Супергерої завжди були частиною американської культури. Не одне покоління виросло на коміксах та історіях про героїв
                        які наділені суперсилою та суперможливостями. На кожному з них красується футболка супергероя з унікальною емблемою,
                        яка ідентифікує рятівника в екстримальних ситуаціях.</p>
                    <p>Пропонуємо Вам купити футболки супергероїв з різних коміксів та фантастичних фільмів.
                        Залежно від смаку та уподобань Ви знайдете на нашому сайті футболки з супергероями, які обов’язково Вам сподобаються.
                        По мотивах коміксів, Сполучені Штати Америки, та і цілий світ постійно рятують від лиходіїв та катастроф різного роду супергерої.
                        Тому футболка з супергероями завжди буде популярною та актуальною в різний час.</p>
                    <p>Європа та країни колишнього СНД також переймають частину американської культури, що проявляється в любові до коміксів та супергероїв.
                        Всі ми хочемо вірити, що знайдеться така людина, яка буде наділена величезною силою та зможе всіх врятувати в будь-якій складній ситуації.</p>
                    <p>Для таких романтиків наш сайт пропонує категорію футболки супергерої, щоб кожен міг поринути у світ коміксу, дитячих фантазій та поринути у дитинство.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Супергерои всегда были частью американской культуры. Не одно поколение выросло на комиксах и истории о
                        героях которые наделены суперсилой и супервозможностями. На каждом из них красуется футболка супергероя с уникальной
                        эмблемой, которая идентифицирует спасителя в экстремальных ситуациях.</p>
                    <p>Предлагаем Вам купить футболки супергероев из разных комиксов и фантастических фильмов. В зависимости от вкуса и
                        предпочтений Вы найдете на нашем сайте футболки с супергероями, которые обязательно Вам понравятся.
                        По мотивам комиксов, Соединенные Штаты Америки, да и весь мир постоянно спасают от злодеев и катастроф различного рода супергерои.
                        Поэтому футболка с супергероями всегда будет популярной и актуальной в разное время.</p>
                    <p>Европа и страны бывшего СНГ также принимают часть американской культуры, проявляется в любви к комиксам и супергероев.
                        Все мы хотим верить, что найдется такой человек, который будет наделен огромной силой и сможет всех спасти в любой сложной ситуации.</p>
                    <p>Для таких романтиков наш сайт предлагает категорию футболки супергерои, чтобы каждый мог
                        погрузиться в мир комикса, детских фантазий и окунуться в детство.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
