<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="warranty_promo_msg" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Своїм клієнтам ми не просто продаємо продукт, ми гарантуємо високу якість в найкоротші терміни.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Своим клиентам мы не просто продаем продукт, мы гарантируем высокое качество в кратчайшие сроки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="our_warranty" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Наші гарантії</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Наши гарантии</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="warranty_quality" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Гарантія якості</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Гарантия качества</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="fast_delivery" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Швидка доставка</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Быстрая доставка</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="warranty_return" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Гарантія повернення</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Гарантия возврата</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="warranty_quality_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    Кожен продукт ми виготовляємо вручну, а перевірка в відділі якості забезпечує відсутність браку продукції. Ці дві складові лежать в основі нашого виробництва,
                    завдяки чому ми випускаємо продукцію, якої пишаємося.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    Каждый продукт мы изготавливаем вручную, а проверка в отделе качества обеспечивает отсутствие брака продукции. Эти две составляющие лежат в основе нашего
                    производства, благодаря чему мы выпускаем продукцию, которой гордимся.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="fast_delivery_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    Ми співпрацюємо тільки з найкращими перевізниками, а автоматизація процесів обробки замовлення дозволяє прискорити процес виготовлення та відправлення
                    продукції. Завдяки цьому ми забезпечуємо швидку доставку всіх наших замовлень.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    Мы сотрудничаем только с лучшими перевозчиками, а автоматизация процессов обработки заказа позволяет ускорить процесс изготовления и отправки продукции.
                    Благодаря этому мы обеспечиваем быструю доставку всех наших заказов.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="warranty_return_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    Завдяки ручному виробництву і автоматизації процесів ми забезпечуємо найвищу якість нашої продукції. Та все ж, якщо з якої-небудь причини вам не підійшов наш
                    продукт, ми негайно повернемо Вам гроші.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    Благодаря ручному производству и автоматизации процессов мы обеспечиваем наивысшее качество нашей продукции. Но все же, если по какой-либо причине вам не
                    подошел наш продукт, мы немедленно вернем Вам деньги.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
