<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Партнерська програма. Друк ваших фото та логотипів.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Партнерская программа. Печать ваших фото и логотипов.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк фото на футболках, горнятках, пазлах, підставках під горнятка, килимках під мишку, листівках.
                    Пропозиція для співпраці.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать фото на футболках, кружках, пазлах, подставках под кружку, ковриках под мышку, открытках.
                    Предложения для сотрудничества.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="shop_rules_title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Партнерська програма</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Партнерская программа</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="partnership_short_rules_info" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Створіть свій інтернет магазин з продажу сувенірної продукції і отримуйте дохід до 20% від
                        вартості проданих товарів.
                    </p>
                    <p>Для цього, після приєднання до партнерської програми Вам достатньо буде просто розмістити
                        отримане посилання, на своєму сайті, в соціальних мережах, розіслати друзям та знайомим, чи
                        створити свій унікальний продукт, який буде набирати популярність.
                    </p>
                    <p>
                        <strong>Як заробити з нами?:</strong>
                    </p>
                    <p>1. Ви розміщуєте своє унікальне посилання, наприклад, у "Вконтакті", і з кожної продажі Ви
                        заробите свої гарантовані
                        <strong>10%.</strong>
                    </p>
                    <p>2. Ви створюєте цікавий дизай сувеніра (футболки, кружки, ...) і при кожному продажі з сайту
                        Вашого товару - отримуєте також<strong>10%</strong>.
                    </p>
                    <p>3. Ви створюєте товар і самі ж його продаєте (за допомогою свого посилання) і отримуєте<strong>
                        20%</strong>, з них 10% за продукт і 10% за його продаж.
                    </p>
                    <p>4. Всі клопоти по виготовленню, якості та доставці товарів, адміністрація сайту бере на себе.</p>
                    <p>Мінімальна сума для замовлення виводу коштів -<strong>всього 100 гривень</strong>.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Создайте свой интернет магазин по продаже сувенирной продукции и получайте доход до 20% от
                        стоимости проданных товаров.
                    </p>
                    <p>Для этого, после присоединения к партнерской программе, Вам достаточно будет просто разместить
                        полученную ссылку на своем сайте, в социальных сетях, разослать ее друзьям и знакомым, или
                        создать свой уникальный продукт, который будет набирать популярность.
                    </p>
                    <p>
                        <strong>Как заработать с нами?:</strong>
                    </p>
                    <p>1. Вы размещаете свою уникальную ссылку, например, у "Вконтакте", и з каждой продажи Вы
                        заработаете свои гарантированные<strong>10%</strong>.
                    </p>
                    <p>2. Вы создаете интересный дизайн сувенира (футболки, кружки, ...) и при каждой продаже с сайта
                        Вашего товара - получите также<strong>10%</strong>.
                    </p>
                    <p>3. Вы создаете товар и сами же его продаете (с помощью своей ссылки) и получаете<strong>
                        20%</strong>, из них 10% за продукт и 10% за его продажу.
                    </p>
                    <p>4. Все заботы по изготовлению, качеству и доставке товаров, администрация сайта берет на себя.
                    </p>
                    <p>Минимальная сумма для заказа вывода денег -<strong>всего 100 гривен</strong>.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="partnership_rules" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Користувацька угода</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пользовательское соглашения</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="partnership_accept_rules" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Згоден</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Согласен</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="accept" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Створити магазин</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Создать магазин</seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
