<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Листівки з вашими фото та привітаннями. Створіть власну листівку всього за декілька хвилин -
                    photoprint.in.ua
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Открытки с вашими фото и поздравлениями. Создайте собственную открытку всего за несколько минут -
                    photoprint.in.ua
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Створення листівок за власним дизайном. Друк ваших фото та текстів на відкритках. Створення та
                    доставка листівок.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Создание открыток по собственному дизайну. Печать ваших фото и текстов на открытках. Создание и
                    доставка открыток.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>листівки, відкритки, фото листівки</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>открытка, фото открытки</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матеріал</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Материал</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Розмір</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Размер</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Щільность</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Плотность</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="double" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Подвійна листівка.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Двойная открытка.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_double" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Високоякісний матовий папір високої щільності.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Высококачественная матовая бумага большой плотности.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_double" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>125*180мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>125*180мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_double" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>250г/м.кв.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>250г/м.кв.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Гарні вітальні відкритки і листівки з Вашим фото.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Красивые поздравительные открытки с Вашим фото.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>В час комп’ютерів та електронної пошти люди стали забувати про звичайні паперові відкритки. З
                        реальною вітальною листівкою неможливо порівняти ніяку віртуальну відкритку, адже віртуальну Ви
                        можете випадково видалити, а паперова, якщо вона Вам дорога, залишиться у Вас назавжди.
                    </p>
                    <p>У нас Ви можете замовити відкритки новорічні, різдвяні, до дня народження та ін., а ми в
                        найкоротші терміни відправимо Вам гарну листівку. Також Ви маєте можливість своїми руками
                        створити відкритку і завантажити на наш сайт, а ми її якісно видрукуємо та надішлемо Вам.
                    </p>
                    <p>Ви можете також розмістити фото на зовнішній, а інше фото і саме привітання на внутрішній стороні
                        відкритки, що зробить вітання ще теплішим, приємнішим і незабутнім.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Во время компьютеров и электронной почты люди стали забывать об обычных бумажных открытках. С
                        реальной поздравительной открыткой невозможно сравнить никакую виртуальную открытку. Виртуальную
                        Вы можете случайно удалить, а бумажная, если она Вам дорога, останется у Вас навсегда.
                    </p>
                    <p>У нас Вы можете заказать открытки новогодние, рождественские, ко дню рождения и др., а мы в
                        кратчайшие сроки отправим Вам красивую открытку. Также у Вас есть возможность создать открытку
                        своими руками и загрузить на наш сайт, а мы ее качественно отпечатаем и вышлем Вам.
                    </p>
                    <p>Вы можете также разместить фото на внешней, а другое фото и само поздравление на внутренней
                        странице открытки, что сделает поздравление еще теплее, приятнее и незабываемым.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
