<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболка бетмен купити, футболка бетмена, купити футболку бетмен, футболки бетмен, бетмен футболка</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболка бэтмен купить, футболка бэтмена, купить футболку бэтмен, футболки бэтмен, бэтмен футболка</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки бетмен замовити з доставкою.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки бэтмен заказать с доставкой.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Бетмен – один з найвідоміших та найпопулярніших супергероїв американських коміксів поряд з
                        суперменом та людиною-павуком. Тому не менш популярною є футболка бетмена з логотипом кажана на грудях.</p>
                    <p>Футболка бетмен купити в інтернет магазині фотопрінт за доступною ціною, з гарантією повернення, та гарантією якості.</p>
                    <p>За маскою кажана ховає своє лице відомий мільйонер та плейбой міста Готем, який за допомогою
                        суперкостюма та новітньої техніки бореться зі злочинністю в своєму місті після вбивства своїх батьків.
                        Купити футболку бетмен може кожен пошановувач коміксів та фільмів про бетмена.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Бэтмен - один из самых известных и популярных супергероев американских комиксов рядом
                        с суперменом и человеком-пауком. Поэтому не менее популярна футболка бэтмена с логотипом летучей на груди.</p>
                    <p>Футболка бэтмен купить в интернет магазине фотопринт по доступной цене, с гарантией возврата, и гарантией качества.</p>
                    <p>За маской летучей прячет свое лицо известный миллионер и плейбой города Готэм, который с помощью суперкостюм и
                        новейшей техники борется с преступностью в своем городе после убийства своих родителей.
                        Купить футболку бэтмен может каждый любители комиксов и фильмов о Бэтмене.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
