<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>зелений ліхтар футболка, футболка зеленого ліхтаря</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>зеленый фонарь футболка, футболка зеленого фонаря</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка зеленого ліхтаря.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка зеленого фонаря.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Ще одна історія, що базується на коміксах. У всесвіті є так звані воїни, які оберігають мир у всіх галактиках.
                        Вони називаються корпусом зеленого ліхтаря,  складаються із воїнів з різних планет та галактик та
                        наділені неймовірною силою яку дає їм перстень.</p>
                    <p>Ліхтар обирає собі нового воїна та власника перстня – жителя планети Земля, пілота-випробовувача, та першу людину
                        в лавах зелених ліхтарів. Землянину Хелу потрібно довести, що він гідний захищати міжгалактичний
                        закон, а також врятувати всесвіт від нової загрози.</p>
                    <p>Зелений ліхтар футболка буде цікавим придбанням для всіх пошановувачів коміксів та історії про зеленого ліхтаря.
                        Футболка з емблемою зеленого ліхтаря сподобаеться не тільки дітям та підліткам, а й дорослим поціновувачам
                        коміксів та любителям фантастичних, космічних пригод.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Еще одна история, которая базируется на комиксах. Во вселенной есть так называемые воины, оберегают мир во всех галактиках.
                        Они называются корпусом зеленого фонаря, состоящие из воинов с разных планет и галактик и наделены невероятной силой которую дает им кольцо.</p>
                    <p>Фонарь выбирает себе нового воина и владельца кольца - жителя планеты Земля, пилота-испытателя, и первого человека в рядах зеленых фонарей.
                        Землянину Хелу нужно доказать, что он достоин защищать межгалактический закон, а также спасти вселенную от новой угрозы.</p>
                    <p>Зеленый фонарь футболка будет интересным приобретением для всех ценителей комиксов и истории о зеленом фонаря.
                        Футболка с эмблемой зеленого фонаря понравится не только детям и подросткам, но и взрослым ценителям комиксов и
                        любителям фантастических, космических приключений.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
