<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити футболку супермена.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить футболку супермена.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Широкий вибір футболок супермена. У нас ви можете купити футболку супермен у отримати її в найкоротші терміни.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Широкий выбор футболок супермена. У нас вы можете купить футболку супермен у получить ее в кротчайшые сроки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    футболка супермен, купити футболку супермена, футболка супермен купити, футболка супермена,
                    супермен футболка, футболки супермена, футболки супермен, купити футболку супермен
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    футболка супермен, купить футболку супермена, футболка супермен купить, футболка супермена,
                    супермен футболка, футболки супермена, футболки супермен, купить футболку супермен
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити футболку супермен. Доставка по всій Україні.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить футболку супермен. Доставка по всей Украине.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>В цій категорії ви можете вибрати собі та купити футболку супермена.
                        Різні варіанти емблеми супермена не залишать байдужими жодного з шанувальників цього фільму.
                        Ми пропонуємо Вам класичний значок супермена, в різних кольорових гамах в одному кольорі або в двох, трьох кольорах,
                        також знак супермена з різними ефектами гаприклад емблема що розтікається, та інші.
                        Зображення логотипу відомого супергероя коміксів по мотивах яких знято багато фільмів
                        та їх римейків буде розміщена на грудях чи спині футболки супермена.</p>
                    <p>Батько відправив головного героя, та свого сина, ще немовлям на планету Земля, із планети Криптон,
                        яка руйнувалась на очах, щоб врятувати його життя та подарувати шанс на життя. В руйнуванні планети Криптон
                        винні самі її жителі, але врятувати свою планету їм не вдається, і Криптон назавжди зникає з галактичної мапи.
                        Супермена виховали та вивчили його прийомні батьки - земляни, і він залишився жити на нашій планеті та допомагати людям.</p>
                    <p>Футболка супермена завжди одягнена на головному героєві незалежно від обставин та часу дня чи ночі.
                        Навіть коли він в діловому костюмі, логотип з англійською буквою S постійно в нього на грудях, під верхнім одягом чи пальтом.
                        Щоб не привертати до себе увагу та не наражати на небезпеку рідних та близьких, він змушений прикидатись
                        незграбним журналістом в кумедних окулярах. Як тільки виникає якась небезпека, журналіст-добряк кудись пропадає,
                        а з’являється герой в синьому костюмі, та червоному пальто, готовий завжди прийти на допомогу скривдженим та
                        несправедливо ображеним.</p>
                    <p>Головного героя шукають по різних галактиках злочинці з його знищеної планети, які також винуваті в смерті
                        батька Супермена, щоб заволодіти його супер силою та знищити Землю. Вони знаходять його на планеті Земля,
                        але як і у більшості геройських коміксів все закінчується щасливім кінцем та перемогою добра над злом.
                        На мить здається, що герой не зможе здолати ворогів, але завдяки неймовірним зусиллям, та волі до перемоги,
                        у нього все виходить. Супермен залишається і надалі захищати нашу планету від грабіжників, злодіїв, бандитів
                        та будь-якого іншого всесвітнього зла.</p>
                    <p>Ми пропонуємо Вам на нашому сайті футболка супермен купити недорого з доставкою в будь-яку точку України,
                        та оплатити своє замовлення будь-яким зручним для Вас способом. Супермен футболка завжди буде цікавою та
                        модною незалежно від часу та обставин, адже про цей комікс не тільки знято кіно, а й серіали та мультфільми
                        часто з’являються на наших телеекранах. Футболки супермен замовляють на нашому сайті з класичним чи
                        модернізованим логотипом героя, який володіє неземною силою та можливостями які не характерні для звичайних
                        мешканців планети Земля.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>В этой категории вы можете выбрать себе и купить футболку супермена.
                        Различные варианты эмблемы супермена не оставят равнодушными ни одного из поклонников этого фильма.
                        Мы предлагаем Вам классический значок супермена, в различных цветовых гаммах в одном цвете или в двух,
                        трех цветах, также знак супермена с различными эффектами гаприклад эмблема что растекается и другие.
                        Изображение логотипа известного супергероя комиксов по мотивам которых сняты
                        многие фильмы и их римейков будет размещена на груди или спине футболки супермена.</p>
                    <p>Отец отправил главного героя, и своего сына, еще младенцем на планету Земля,
                        с планеты Криптон, которая разрушалась на глазах, чтобы спасти его жизнь и подарить шанс на жизнь.
                        В разрушении планеты Криптон виноваты сами ее жители, но спасти свою планету им не удается,
                        и Криптон навсегда исчезает с галактической карты. Супермена воспитали и выучили его приемные родители - земляне,
                        и он остался жить на нашей планете и помогать людям.</p>
                    <p>Футболка супермена всегда одета на главном герое независимо от обстоятельств и времени дня или ночи.
                        Даже когда он в деловом костюме, логотип с английской буквой S постоянно у него на груди, под верхней одеждой или пальто.
                        Чтобы не привлекать к себе внимание и не подвергать опасности родных и близких, он вынужден притворяться
                        неуклюжим журналистом в забавных очках. Как только возникает какая-то опасность, журналист-добряк куда пропадает,
                        а появляется герой в синем костюме, и красном пальто, готов всегда прийти на помощь обиженным и несправедливо обиженным.</p>
                    <p>Главного героя ищут по разным галактиках преступники с его уничтоженной планеты, которые также виноваты
                        в смерти отца Супермена, чтобы завладеть его супер силой и уничтожить Землю. Они находят его на планете Земля,
                        но как и у большинства геройских комиксов все заканчивается счастливым концом и победой добра над злом.
                        На мгновение кажется, что герой не сможет одолеть врагов, но благодаря невероятным усилиям, и воли к победе,
                        у него все получается. Супермен остается и в дальнейшем защищать нашу планету от грабителей, воров, бандитов и
                        любого другого всемирного зла.</p>
                    <p>Мы предлагаем Вам на нашем сайте футболка супермен купить недорого с доставкой в любую точку Украины,
                        и оплатить свой заказ любым удобным для Вас способом. Супермен футболка всегда будет интересной и модной
                        независимо от времени и обстоятельств, ведь об этом комикс не только снято кино, но и сериалы и мультфильмы
                        часто появляются на наших телеэкранах. Футболки супермен заказывают на нашем сайте с классическим или модернизированным
                        логотипом героя, который обладает неземной силой и возможностями которые не характерны для обычных жителей планеты Земля.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
