<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Патріотичні футболки в Україні, футболка з патріотичною символікою, гербом та прапором України.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Патриотические футболки в Украине, футболка с патриотической символикой, гербом и флагом Украины.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>На нашому сайті, а саме в цій рубриці можна замовити футболки з патріотичною символікою.
                        Жовто-блакитний прапор України, національний герб нашої держави, вислови відомих українських поетів,
                        письменників, відомих діячів, філософів та видатних політиків минулих років, націоналістичні фрази та слогани,
                        все це можна побачити на грудях чи на спині футболки, купленої в нашому магазині.</p>
                    <p>Патріотичні футболки завжди були популярні в багатьох країнах чи конкретно певних міст в
                        різних частинах нашої планети. Ми досить часто бачимо людей у футболках з написом Італія,
                        чи прапором США, одяг з фразами «Я люблю Париж», «Рим», «Токіо», чи один з найпопулярніших фисловів
                        «Я люблю Нью-Йорк», хоча більшість, що носить такий одяг, не були ні в Парижі, ні в Нью-Йорку,
                        ні в інших містах, назви яких красуються на грудях чи спині їхнього одягу.</p>
                    <p>Останнім часом в Україні також набирає високої популярності одяг з національною символікою.
                        Патріотичні футболки в Україні одягають як дорослі, так і діти. Звичайна футболка з тризубом стає
                        більш модною ніж будь-яка інша футболка відомого європейського чи американського бренду. Патріотичні
                        футболки показують приналежність чи симпатію людини до конкретної національності чи культури.</p>
                    <p> У компанії Фотопрінт Ви можете замовити та купити патріотичну футболку за доступною ціною та високої якості,
                        яка не поступається відомим світовим брендам. Така футболка буде довгий час гордістю Вашого гардеробу,
                        та показувати Вашу національну приналежність до Української нації, її історії та культури.</p>

                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>На нашем сайте, а именно в этой рубрике можно заказать футболки с патриотической символикой.
                        Желто-голубой флаг Украины, национальный герб нашего государства, высказывания известных украинских поэтов,
                        писателей, известных деятелей, философов и выдающихся политиков прошлых лет, националистические фразы и слоганы,
                        все это можно увидеть на груди или на спине футболки, купленной в нашем магазине.</p>
                    <p>Патриотические футболки всегда были популярны во многих странах или конкретно определенных городов
                        в разных частях нашей планеты. Мы довольно часто видим людей в футболках с надписью Италия или
                        флагом США, одежду с фразами «Я люблю Париж», «Рим», «Токио», или одну из самых популярных фраз «Я люблю Нью-Йорк»,
                        хотя большинство, носящий такой одежду, не были ни в Париже, ни в Нью-Йорке, ни в других городах,
                        названия которых красуются на груди или спине их одежды.</p>
                    <p>В последнее время в Украине также набирает высокую популярность одежда с национальной символикой.
                        Патриотические футболки в Украине одевают как взрослые, так и дети. Обычная футболка с трезубцем
                        становится более модной чем любая другая футболка известного европейского или американского бренда.
                        Патриотические футболки показывают принадлежность или симпатию человека к конкретной национальности или культуре.</p>
                    <p>В компании Фотопринт Вы можете заказать и купить патриотическую футболку по доступной цене и высокого качества,
                        которая не уступает известным мировым брендам. Такая футболка будет долгое время гордостью Вашего гардероба,
                        и показывать Вашу национальную принадлежность к украинской нации, ее истории и культуре.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
