<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболки breaking bad, breaking bad футболки, breaking bad футболка, купити футболку breaking bad, футболка breaking bad україни</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболки breaking bad, breaking bad футболки, breaking bad футболка, купить футболку breaking bad, футболка breaking bad украина</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка breaking bad україна.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка breaking bad украина.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Купити футболку breaking bad з логотипом  культового американского телесериалу.
                        Лице головного героя – доктора хімічних наук на грудях футболки, популярні фрази з відомої
                        чорної комедії, хімічні формули та елементи періодичної таблиці Мендєлєєва.</p>
                    <p>Замовити футболки breaking bad онлайн у нас на сайті з можливою доставкою до дверей.</p>
                    <p>breaking bad футболки стали популярні після популярності одноіменного телесеріалу та його
                        головного героя – смертельно-хворого вчителя хімії, який займається виготовленням метамфітаміну.</p>
                    <p>breaking bad футболка стає щораз популярнiшою, з виходом кожного наступного епізоду цього телесеріалу.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Купить футболку breaking bad с логотипом культового американского телесериала.
                        Лицо главного героя - доктора химических наук на груди футболки, популярные фразы из известной
                        черной комедии, химические формулы и элементы периодической таблицы Менделеева.</p>
                    <p>Заказать футболки breaking bad онлайн у нас на сайте с возможной доставкой до двери.</p>
                    <p>breaking bad футболки стали популярны после популярности одноименного телесериала и его
                        главного героя - смертельно больного учителя химии, который занимается изготовлением метамфетамина.</p>
                    <p>breaking bad футболка становится все популярные, с выходом каждого следующего эпизода этого сериала.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
