<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Коврик для мишки. Друк на килимках під мишку. Компютерний коврик для мишки.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши. Печать на ковриках под мышку. Компьютерный коврик для мышки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок для мишки. Друк Ваших фото на ковриках під мишку. Перенесення зображення на компютерні
                    коврики для мишки методом сублімації.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши. Печать Ваших фото на коврик под мышку. Перенос изображения на компьютерные коврики
                    для мышки методом сублимации.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок для мишки, компютерний коврик, коврик під мишку.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши, компьютерный коврик, коврик под мышку, коврик для мышки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матеріал</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Материал</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Розмір</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Размер</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Товщина</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Толщина</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="square" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок для мишки прямокутний.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши прямоугольный.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="square_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок під мишку прямокутний, фото на коврик для мишки.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши прямоугольный, фото на коврик под мышку.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_square" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Низ - гума, верх - тканина.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Низ – резина, верх – ткань.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_square" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>180х220 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>180х220 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_square" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>3 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>3 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="circle" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок під мишку круглий.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик под мышку круглый.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="circle_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Компютерный килимок під мишку круглий.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Компьютерный коврик для мышки круглый.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_circle" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Низ - гума, верх - тканина.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Низ – резина, верх – ткань.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_circle" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>196 мм в діаметрі.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>196 мм в диаметре.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_circle" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>5 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>5 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Коврик для мишки, друк на килимках під мишку.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик для мыши, печать на ковриках под мышку.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p><strong>Килимок для мишки</strong>. Друк Ваших фото на<strong>ковриках під мишку</strong>.
                        Перенесення кольорових та чорно-білих малюнків і зображень на<strong>компютерні коврики</strong>
                        .
                    </p>
                    <p>Килимок під мишку - така звична для всіх річ, здавалося б, не може бути оригінальною, але якщо на
                        нього нанести хороший малюнок, або улюблену фотографію, то це повністю змінить Ваше ставлення до
                        цього комп’ютерного аксесуару. Ми надрукуємо Ваші фото на коврику для мишки і він буде Вам
                        завжди нагадувати про цікаві моменти, які відбулись в Вашому житті, як тільки Ви будете сідати
                        за свій комп’ютер або ноутбук.
                    </p>
                    <p>Якщо нанести логотип чи емблему компанії на такий килимок, то це буде слугувати ознакою хорошого
                        тону і підкреслить корпоративний стиль кожної організації, як тільки Ви потрапите в офіс чи
                        кабінет такої фірми. Адже давно не таємниця, що кожен з нас приділяє немало уваги дрібницям, а в
                        веденні бізнесу це досить важливий факт, і дуже часто від таких дрібниць і залежить успіх в
                        бізнесі чи в новому проекті.
                    </p>
                    <p>Ми пропонуємо друк логотипів, товарних знаків, емблем і на прямокутних, класичних ковриках для
                        мишки, а також Ваші малюнки, фотографії та зображення будуть цікаво дивитись і на круглих. Всі
                        малюнки ми наносимо методом сублімації, що гарантує якість продукту, яскраві кольори на ньому, і
                        високу стійкість до стирання, оскільки фарба потрапляє безпосередньо в середину волокон тканини.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p><strong>Коврик для мышки</strong>. Печать Ваших фото на круглых и прямоугольных
                        <strong>ковриках под мышку</strong>
                        на резиновой основе и с гладким тканевым верхом. Перенос цветных и черно-белых рисунков,
                        логотипов, товарных знаков, слоганов компаний и фирм на<strong>компьютерные коврики</strong>.
                    </p>
                    <p>Коврик под мышку – такая обычная для всех вещь, казалось, не может бить оригинальной, но если на
                        него нанести хороший рисунок или любимую фотографию, то это полностью изменит Ваше отношение к
                        этому компьютерному аксессуару. Мы напечатаем Ваши фото на коврике для мыши и он будет Вам
                        всегда напоминать об интересных моментах, которые случились в Вашей жизни, как только Вы будете
                        садиться за свой компьютер или ноутбук.
                    </p>
                    <p>Чтобы избежать повреждения и истирания поверхности Вашего компьютерного стола и сохранить мебель
                        в новом и хорошем состоянии, не нужно использовать кусок плотной бумаги, твердую пленку или
                        любую другую подставку под мышь. Достаточно загрузить красивое фото, или выбрать из уже
                        существующих образцов и заказать нанесение этого фото на коврик под мышку у нас на сайте. Мы
                        изготовим его и отправим по указанному Вами адресу в максимально короткие сроки. И уже через
                        пару дней у Вас будет новый и яркий компьютерный аксессуар.
                    </p>
                    <p>Если нанести логотип или эмблему компании на такой коврик, то это будет служить признаком
                        хорошего тона и подчеркнет корпоративный стиль каждой организации, как только Вы попадете в офис
                        или кабинет такой фирмы. Ведь давно не секрет, что каждый из нас уделяет немалое внимание
                        мелочам, а в ведении бизнеса это немаловажный факт, и очень часто от таких мелочей и зависит
                        успех в бизнесе или новом проекте.
                    </p>
                    <p>Так же мы можем напечатать детский коврик для мыши. Этот компьютерный элемент несомненно украсит
                        любимый персонаж мультфильма или удачное детское фото, герой понравившегося боевика или веселой
                        комедии, который всегда будет перед компьютером Вашего ребенка. Ведь Вашему сыну или дочери
                        нужны такие маленькие подарки и знаки внимания.
                    </p>
                    <p>Мы предлагаем печать логотипов, товарных знаков, эмблем и фото на прямоугольных, классических
                        ковриках для мышки, а также Ваши рисунки, фотографии и изображения будут интересно смотреться и
                        на круглых. Все рисунки мы наносим методом сублимации, что гарантирует качество продукта, яркие
                        цвета на нем, и высокую стойкость к стиранию, так как краска попадает во внутрь волокон ткани.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
