<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фотопазли. Друк фото на пазлах. Пазли з фото на замовлення.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фотопазлы. Печать фото на пазлах. Пазлы с фото на заказ.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фотопазли. Швидкий та якісний друк на пазлах. Нанесення фото на пазлах різних форматів та розмірів.
                    Цікаві та оригінальні пазли з фото для дорослих та дітей різного віку.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фотопазлы. Быстрая и качественная печать на пазлах. Нанесение фото на пазлах разных форматов и
                    размеров. Интересные и оригинальные пазлы с фото для взрослых и детей разного возраста.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>фотопазли, пазли з фото, фото на пазлах, друк на пазлах</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>фотопазлы, пазлы с фото, фото на пазлах, пазлы на заказ, печать на пазлах</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матеріал</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Материал</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Розмір</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Размер</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Товщина</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Толщина</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a5" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазл формату А5, 60 елементів.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазл формата А5, 60 элементов.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a5_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фотопазли. Друк на пазлах.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фотопазлы. Печать на пазлах.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_a5" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пресований картон з глянцевим покриттям.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прессованный картон с глянцевым покрытием.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_a5" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>145х200 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>145х200 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_a5" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a4" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазл формату А4, 120 елементів.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазл формата А4, 120 элементов.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a4_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фото на пазлах.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фото на пазлах.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_a4" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пресований картон з глянцевим покриттям.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прессованный картон с глянцевым покрытием.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_a4" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>200х290 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>200х290 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_a4" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазл формату А3, 240 елементів.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазл формата А3, 240 элементов.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="a3_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фотопазли. Пазли з фото.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фотопазлы. Пазлы с фото.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_a3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>пресований картон з глянцевим покриттям.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>прессованный картон с глянцевым покрытием.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_a3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>290х400 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>290х400 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_a3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>1,5 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="130x180" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазл 130x180 мм, 40 елементів, в рамці.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазл 130x180 мм, 40 элементов, в рамке.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="130x180_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазл в рамці. Пазли з фото</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазл в рамке. Пазлы с фото</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_130x180" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пресований картон з глянцевим покриттям. Ззаді 2 ножки.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прессованный картон с глянцевым покрытием. Сзади 2 ножки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_130x180" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>130х180 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>130x180 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_130x180" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>3 мм.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>3 мм.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фотопазли. Друк фото на пазлах різних видів. Пазли з фото з Вашого сімейного альбому.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фотопазлы. Печать фото на пазлах разных видов. Пазлы с фото из Вашего семейного альбома.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p><strong>Фотопазли</strong>. Швидке і якісне виготовлення. Друк
                        <strong>фото на пазлах</strong>
                        різних форматів та розмірів. Цікаві та оригінальні
                        <strong>пазли з фото</strong>
                        для дорослих і дітей різного віку. Замовити
                        <strong>друк на пазлах</strong>
                        з доставкою в нашому інтернет магазині.
                    </p>
                    <p>Замовляйте
                        <strong>друк на пазлах</strong>
                        в онлайн магазині "Фотобум", чи створюйте свій власний колаж, і близькі Вам люди одержать
                        цікавий, оригінальній, і що найважливіше, ексклюзивний подарунок в не менш красивій упаковці,
                        який назавжди залишить теплі спогади про день народження, ювілей, новорічне чи різдвяне свято,
                        або звичайному прояві Вашої турботи. Батьки з задоволенням та в формі гри допоможуть скласти
                        картинку своїм дітям.
                    </p>
                    <p>Не завжди потрібно дарувати дорогі подарунки, інколи важливіше знати що Ви пам’ятаєте про важливу
                        для когось дату. Купіть фотопазли з доставкою в Ваше місто і порадуйте своїх знайомих незвичними
                        подарунками. Адже презент з магазину це банально та нудно, а створені своїми руками, чи на
                        замовлення, завжди оригінально і приємно.
                    </p>
                    <p>Завантажуйте якісні фото - це гарантія якісного друку на пазлах і чіткого вигляду малюнка на
                        ньому.
                    </p>
                    <p>Вже не таємниця, що більшості дітей подобається гратись в розвиваючі ігри, такі, як
                        розмальовувати розмальовки, складати різні кубики, конструктори, а особливо - складати пазли.
                        Кожна дитина буде приємно здивованою, якщо в кінцевому результаті вона побачить своє фото на
                        пазлах, героїв улюблених мультфільмів, казок, чи фотографію з улюбленими, добрими і люблячими
                        батьками. Ця гра стане одною з улюблених для Вашої дитини і вона буде складати її знову і знову,
                        поки не попросить Вас замовити йому нові пазли, а можливо і не одні, і ми з радістю в цьому
                        допоможемо.
                    </p>
                    <p>На день закоханих чи день народження, на восьме березня чи день захисника вітчизни, завжди у Вас
                        буде що подарувати близьким та знайомим. Пазли - гарна кольорова головоломка з багатьох
                        елементів, картинка, стоп кадр мультфільму, казковий персонаж, герой коміксів, чи улюблена
                        фотографія, цікавий ребус, який не залишить байдужим не тільки грайливу дитину, але й серйозного
                        дорослого. Молодші з задоволенням будуть складати фотопазли невеликих розмірів, старшим дітям
                        будуть цікаві більш складні пазли З Вашими фото, чи фотографіями цікавих моментів Вашого життя.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p><strong>Фотопазлы</strong>. Быстрое и качественное изготовление. Печать
                        <strong>фото на пазлах</strong>
                        разных форматов и размеров. Интересные и оригинальные пазлы с фото для взрослых и детей разного
                        возраста. Заказать
                        <strong>печать на пазлах</strong>
                        с доставкой в нашем интернет магазине.
                    </p>
                    <p>Заказывайте
                        <strong>печать на пазлах</strong>
                        в онлайн магазине "Фотобум", или создайте свой собственный колаж, и близкие Вам люди получат
                        интересный, оригинальный, и что самое главное, эксклюзивный подарок в не менее красивой
                        упаковке, который навсегда оставит теплые воспоминания о дне рождения, юбилее, новогоднем или
                        рождественском празднике, или обычном проявлении Вашего внимания. Родители с радостью и в форме
                        игры помогут сложить картинку своим детям.
                    </p>
                    <p>Не всегда нужно дарить дорогие подарки, иногда важнее знать что Вы помните о важной для кого то
                        дате. Купите фотопазлы с доставкой в Ваш город и порадуйте своих знакомых необычными подарками.
                        Ведь презент из магазина это банально и скучно, а созданные своими руками, или на заказ, всегда
                        оригинально и приятно.
                    </p>
                    <p>Загружайте качественные фото – это гарантия качественной печати на пазлах и четкого вида рисунка
                        на нем.
                    </p>
                    <p>Уже не секрет что большинству детей нравится играть в развивающие игры такие как раскрашивать
                        раскраски, складывать разные кубики, конструкторы, а особенно - складывать пазлы. Каждый ребенок
                        будет приятно удивлен если в конечном итоге он увидит свое фото на пазлах, героев любимых
                        мультфильмов, сказок, или фотографию с любимыми, добрыми и любящими родителями. Эта игра станет
                        одной из любимых для Вашего ребенка, и он будет собирать ее снова и снова, пока не попросит Вас
                        заказать ему новые пазлы, а возможно и не одни, и мы с радостью в этом поможем.
                    </p>
                    <p>На день влюбленных или день рождения, на восьмое марта или день защитника отечества, всегда у Вас
                        будет что подарить близким и знакомым. Пазлы – красивая, цветная головоломка из множества
                        элементов, картинка, стоп кадр мультфильма, сказочный персонаж, герой комиксов, или любимая
                        фотография, интересный ребус, который не оставит равнодушным не только игривого ребенка, но и
                        серьезного взрослого. Младшие с удовольствием будут собирать фотопазлы небольших размеров,
                        старшим детям будут интересны более сложные пазлы с Вашим фото, или фотографиями интересных
                        моментов Вашей жизни.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
