<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка flash/флеша. Купити футболки с флешем можна в магазині PhotoPrint</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка flash/флеша. Купить футболки с флешем можно в магазине PhotoPrint</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки з символікою флеша. Експрес доставка по всій Україні.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки с символикой флеша. Экспресс доставка по всей Украине.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболка, футболки, флеша, флеш, флешем, flash</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболка, футболки, флеша, флеш, флешем, flash, флэш</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Символ флеша на футболках, широкий вибір в нашому інтернет магазині</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Символ флеша на футболках, широкий выбор в нашем интернет магазине</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Відомий американський серіал за основу якого був взятий популярний комікс.
                        Звичайний лабораторний криміналіст – поліцейський Барі Ален, який мріє працювати на
                        вулицях рідного міста, та допомагати простим американцям. Але йому доводиться працювати
                        в лабораторії, та приносити користь своїй країні в ролі науковця.</p>
                    <p>Все кардинально змінюється в його житті після попадання блискавки.
                        Він отримує можливість швидко апрацювати, рухатись зі швидкістю блискавки,
                        а його рани загоюються просто на очах.</p>
                    <p>Футболки з флешем набули популярності з моменту заснування одноіменного телесеріалу,
                        а це з 1990 року, саме тоді з’явився на екраах цей супергерой. Футболка флеша стала не менш
                        популярною ніж футболки їнших супергероїв, які вже були досить популярними в Сполучених Штатах.</p>
                    <p>Хоча сам Флеш носив спецкостюм, на грудях якого була зображена блискавка, футболка флеш
                        з цією ж емблемою набула не меншої популярності, адже в такому костюмі по вулицях не походиш,
                        а от футболка з флешем досить стильний одяг для рельних фанатів цього серіалу.</p>
                    <p>Серіал був перезнятий та вийшов зному на екрани в 2014 році, і флеш футболка набрала ще більшої
                        популярності, разом з відомим телесеріалом, який цього разу одним сезоном не закінчиться.</p>
                    <p>Футболка flash також є доступною в каталозі нашого інтернет магазину сувенірної продукціє.
                        Замовляйте у нас, та отримуйте якіснний подарунок для всіх любителів коміксів та безпосередньо Флеша.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p> Известный американский сериал за основу которого был взят популярный комикс.
                        Обычный лабораторный криминалист - полицейский Бари Ален, который мечтает работать на улицах родного
                        города, и помогать простым американцам. Но ему приходится работать в лаборатории, и приносить
                        пользу своей стране в качестве ученого. </p>
                    <p> Все кардинально меняется в его жизни после попадания молнии. Он получает возможность быстро
                        апрацюваты, двигаться со скоростью молнии, а его раны заживают прямо на глазах. </p>
                    <p> Футболки с флешем приобрели популярность с момента основания одноименного телесериала,
                        а это с 1990 года, именно тогда появился на экр этот супергерой. Футболка флеша стала не менее
                        популярной чем футболки инших супергероев, которые уже были достаточно популярными в Соединенных Штатах. </p>
                    <p> Хотя сам Флэш носил спецкостюм, на груди которого была изображена молния, футболка флэш этой же
                        эмблемой приобрела не меньшую популярность, ведь в таком костюме по улицам не походишь, а вот
                        футболка с флешем достаточно стильную одежду для рельних фанатов этого сериала. </p>
                    <p> Сериал был переснят и вышел ЗНОМ на экраны в 2014 году, и флэш футболка набрала еще большую
                        популярность, вместе с известным телесериалом, который на этот раз одним сезоном не закончится. </p>
                    <p> Футболка flash также доступна в каталоге нашего интернет магазина сувенирной продукции.
                        Заказывайте у нас, и получайте якиснний подарок для всех любителей комиксов и непосредственно Флэша. </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>