<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболки dota 2 україна, футболки dota, футболка dota 2, dota 2 футболки, dota футболки, футболки dota 2, футболки з dota 2, dota 2 футболки україни</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболки dota 2 украина, футболки dota, футболка dota 2, dota 2 футболки, dota футболки, футболки dota 2, футболки с dota 2, dota 2 футболки украина</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки dota 2 Україна.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки dota 2 Украина.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Комп’ютерна гра, яка стала надзвичайно популярною останнім часом в мережі інтернет. Дві команди намагаються захопити замок
                        одна одної, щоб отримати перемогу в грі. Кожен гравець керую лише одним персонажем, який має свої, унікальні можливості та бойові характеристики.</p>
                    <p>Футболка dota 2 незамінна річ гардеробу фаната цієї інтернет стратегії. Поринаючи в цю гру люди не помічають часу, просиджуючи не одну
                        годину, а то і цілу ніч за екраном ноутбука чи ком’ютера.</p>
                    <p>Футболки з dota 2 будуть чудовим подарунком для підлітка, який захоплюється цією фантастичною стратегією.
                        Даруючи dota 2 футболки друзям чи знайомим, Ви тим самим виказуєте, що знаєте про його уподобання та захоплення,
                        а можливо, Ви разом проводите свій вільний час за цією грою.</p>
                    <p>Dota футболки набрали популярності в той самий час, коли стала популярною і одноіменна гра. Замовляйте на сайті photoprint.in.ua
                        сувеніри з логотипом цієї популярної гри і у Вас завжди буде недорогий та цікавий подарунок.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Компьютерная игра, которая стала очень популярной в последнее время в сети интернет. Две команды пытаются захватить замок друг друга,
                        чтобы одержать победу в игре. Каждый игрок руковожу только одним персонажем, который имеет свои уникальные возможности и боевые характеристики.</p>
                    <p>Футболка dota 2 незаменимая вещь гардероба фаната этой интернет стратегии. Погружаясь в эту игру люди не замечают времени,
                        просиживая не один час, а то и целую ночь за экраном ноутбука или комьютера.</p>
                    <p>Футболки с dota 2 будут замечательным подарком для подростка, увлекающегося этим фантастической стратегией.
                        Даря dota 2 футболки друзьям или знакомым, вы тем самым упрекнуть, что знаете его вкус и увлечения, а возможно,
                        Вы вместе проводите свое свободное время за этой игрой.</p>
                    <p>Dota футболки набрали популярности в то же время, когда стала популярной и одноименная игра.
                        Заказывайте на сайте photoprint.in.ua сувениры с логотипом этой популярной игры и у Вас всегда будет недорогой и интересный подарок.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
