<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на футболках Україна. Прикольні написи на футболках. Футболки з приколами.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на футболках Украина. Прикольные надписи на футболках. Футболки с приколами.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Замовити друк на футболках Україна. Смішні, веселі і прикольні написи на футболках. Футболки з
                    приколами, смішними картинками та написами.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Заказать печать на футболках Украина. Смешные, веселые и прикольные надписи на футболках. Футболки
                    с приколами, смешными картинками и надписями.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на футболках, прікольні написи на футболках, футболки з приколами, друк на футболках
                    Україна.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на футболках, прикольные надписи на футболках, печать на футболках Украина, футболки с
                    приколами.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Матеріал</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Материал</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Щільність</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Плотность</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Розміри</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Размеры</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="mantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка чоловіча (unisex).</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка мужская (unisex).</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="mantshirt_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на футболках, прикольні написи на футболках.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на футболках, прикольные надписи на футболках.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_mantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>100% бавовна, нитка Belcoro, виробник Fruit of the Loom(США).</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>100% хлопок, нить Belcoro, производитель Fruit of the Loom(США).</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_mantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>160 гр/м.кв. - біла, 165 гр/м.кв. - кольорова.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>160 гр/м.кв. - белая, 165 гр/м.кв. - цветная.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_mantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>S, M, L, XL, XXL, XXXL.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>S, M, L, XL, XXL, XXXL.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="womantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка жіноча.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка женская.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="womantshirt_alt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки з приколами, друк на футболках Україна.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки с приколами, печать на футболках Украина.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param1_womantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>100% бавовна, завужена талія, нитка Belcoro, виробник Fruit of the Loom (США).</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>100% хлопок, зауженная талия, нить Belcoro, производитель Fruit of the Loom, США.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param2_womantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>160 гр/м.кв. - біла, 165 гр/м.кв. - кольорова.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>160 гр/м.кв. - белая, 165 гр/м.кв. - цветная.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="param3_womantshirt" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>XS, S, M, L, XL.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>XS, S, M, L, XL.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="front_and_back" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фото спереду і ззаду</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фото спереди и сзади</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="front" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фото спереду</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фото спереди</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="back" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Фото ззаду</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Фото сзади</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк на футболках Україна. Футболки з приколами та фото. Смішні і прикольні написи на футболках.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать на футболках Украина. Футболки с приколами и фото. Смешные и прикольные надписи на
                    футболках.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Друк на футболках в Україні, пропонуємо можливість нанести всілякі прикольні написи на футболках,
                        Створюйте та замовляйте свої оригінальні футболки з логотипами або веселими малюнками, з
                        доставкою в Ваше місто.
                    </p>
                    <p>Бажаєте замовити друк на футболці прінта, фотки чи власного зображення, але не можете знайти те,
                        що Вам потрібно? Хочете надрукувати цікаві чи смішні картинки, чи купити футболки з приколами по
                        доступній ціні не виходячи з дому? В нас Ви можете замовити друк на футболках будь-якого фото до
                        А3 формату, напис чи ескіз любої складності, кольору чи розміру і залишитись задоволеним якістю
                        та ціною. Також майку з надрукованим зображенням можна використати в якості подарунка на день
                        народження, ювілей чи для будь-якої іншої потреби. А ще такий одяг часто використовують для
                        вечірок, корпоративів і інших тематичних святкувань.
                    </p>
                    <p>Щоденний літній одяг не повинна бути депресивною чи банальною. Вона повинна передавати Ваш
                        позитивний настрій і нести радість Вам і оточуючим людям, бути красивою, зручною, легкою,
                        недорогою і якісною. З високою якістю текстилю та по розумним цінам футболки з приколами,
                        малюнками чи веселими картинками можна замовити у нас на сайті. Але також ми даємо Вам
                        можливість створити собі самому малюнок чи унікальний принт в графічному редакторі, а ми
                        нанесемо його на футболку, яка буде тільки у Вас в єдиному екземплярі.
                    </p>
                    <p>Якщо у Вас є уява, багато ідей і навики володіння редактором векторної графіки, таким як Corel
                        Draw, то Ви можете і додатково заробити, продаючи свої товари, з допомогою партнерської програми
                        нашого сайту, детальніше можна дізнатись в розділі "Дизайнерам".
                    </p>
                    <p>Фотографії та складні кольорові малюнки ми друкуємо двома способами:</p>
                    <p>1. На двошаровій тканині: верх - синтетичний, низ - натуральна бавовна, методом сублімації і
                        розміром до А3 формату, тільки на білих футболках, щільність тканини при цьому не міняється, так
                        як чорнила проникають безпосередньо в саму тканину, її нитки і залишаються там на завжди не
                        дивлячись на багаторазові прання.
                    </p>
                    <p>2. Спеціальною термоплівкою, з попередньо нанесеним на ній малюнком, обрізаним по контуру і
                        розміром до А3, методом сублімації, на футболки будь-яких кольорів. Цей спосіб нанесення на
                        текстиль збільшує щільність тканини, так як плівка охоплює всю площу малюнка.
                    </p>
                    <p>Нескладні ескізи в декілька кольорів наносимо спеціальними плівками, порізаними на плотері, на
                        натуральну бавовняну тканину методом термотрансферного друку.
                    </p>
                    <p>Всі вироби витримують 50 і більше прань при правильній експлуатації, що гарантує якісний і
                        достатньо довгий період використання виробів і чіткій вид зображень на них.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Печать на футболках Украина, предлагаем возможность нанести всевозможные прикольные надписи на
                        футболках. Создавайте и заказывайте свои оригинальные футболки с логотипами или веселыми
                        рисунками, с доставкой в Ваш город.
                    </p>
                    <p>Желаете заказать печать на футболке принта, фотки или собственного рисунка, но не можете найти
                        то, что Вам нужно? Хотите напечатать интересные или смешные картинки, или купить футболки с
                        приколами по доступной цене не выходя из дома? У нас можно заказать печать на футболках любого
                        фото размером до А3 формата, надписи или эскиза любой сложности, цвета или размера по доступным
                        ценам. Также майку с напечатанным изображением можно использовать в качестве подарка на день
                        рождения, юбилей или любой другой праздник. Часто такую одежду используют для корпоративных и
                        тематических вечеринок и прочих празднований.
                    </p>
                    <p>Ежедневная летняя одежда не должна быть скучной или банальной. Она должна передавать Ваше хорошее
                        настроение и нести позитив Вам и окружающим людям, быть красивой, удобной, легкой, не дорогой и
                        качественной. С высоким качеством текстиля и по разумным ценам футболки с приколами, рисунками
                        или веселыми картинками, можно заказать у нас на сайте. Но также мы даем Вам возможность создать
                        себе самому рисунок или уникальный принт в графическом редакторе, а ми нанесем его на выбранную
                        Вами одежду, которая будет только у Вас и в единичном экземпляре.
                    </p>
                    <p>Если у Вас есть фантазия, много невоплощенных идей, навыки владения редактором векторной графики
                        таким как Corel Draw, или любым другим, то Вы можете и дополнительно заработать, продавая свои
                        товары с помощью партнерской программы нашего сайта, подробнее можно узнать в разделе
                        "Дизайнерам".
                    </p>
                    <p>Фотографии и сложные цветные рисунки ми печатаем двумя способами:</p>
                    <p>1. На двухслойной ткани: верх синтетический, низ из натурального хлопка, методом сублимации и
                        размером до А3 формата, только на белых футболках. Плотность ткани при этом не изменится, так
                        как чернила проникают непосредственно в саму структуру ткани и ее нити, и остаются там навсегда,
                        несмотря на возможные многочисленные стирки.
                    </p>
                    <p>2. Специальной термопленкой, с уже нанесенным на ней рисунком методом сублимации, обрезанной по
                        контуру и размером до А3, на текстиль любого цвета. Этот способ нанесения увеличивает плотность
                        ткани, так как будет добавляться толщина самой пленки.
                    </p>
                    <p>Несложные эскизы в несколько цветов наносим специальными пленками, порезанными на плоттере, на
                        натуральную хлопковую ткань методом термотрансферной печати.
                    </p>
                    <p>Все изделия выдерживают пятьдесят и более стирок при правильной эксплуатации, что гарантирует
                        качественный и достаточно долгий период использования наших товаров, и четкий вид изображения на
                        них.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
