<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Оригінальні подарунки з фото. Сувенірна продукція на замовлення.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Оригинальные подарки с фото. Сувенирная продукция на заказ.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Друк фото на футболках, горнятках, пазлах, підставках під горнятка, килимках під мишку, листівках.
                    Нанесення фотографій і зображень з доставкою по всій Україні.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Печать фото на футболках, кружках, пазлах, подставках под кружку, ковриках под мышку, открытках.
                    Нанесение фотографий и изображений с доставкой по всей Украине.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="main_header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Якісна продукція з Вашими фотографіями на замовлення.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Качественная продукция с Вашими фотографиями на заказ.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="site_description_info" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    Як чудово зробити комусь подарунок, але ще краще коли цей подарунок нагадує про гарно проведений
                    час. Саме це ми пропонуємо
                    Вам. Просто залийте фотографію (чи намалюйте малюнок %s), виберіть продукт і оформіть замовлення -
                    це просто і доступно.
                    Все необхідне для замовлення товару ви можете прочитати нижче. Подаруйте близьким людям усмішку. Це
                    зовсім не важко –
                    потрібно тільки трішки уваги.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    Как замечательно сделать кому-то подарок, но еще лучше когда этот подарок напоминает о красиво
                    проведенном времени.
                    Именно это мы предлагаем Вам. Просто залейте фотографию (или нарисуйте рисунок %s), выберите продукт
                    и оформите заказ -
                    это просто и доступно. Все необходимое для заказа товара вы можете прочитать ниже. Подарите близким
                    людям улыбку.
                    Это вовсе не трудно – нужно только немножко внимания.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="main_info" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <!-- <seg>Ми впевнені, що бодай раз Ви стикались з такою проблемою - стрімко наближається якесь свято, а Ви не знаєте, що ж подарувати близькій Вам людині. Ми зробили усе можливе, щоб такі клопоти стали для Вас менш відчутними, адже найприємніший презент - той який зроблений спеціально для людини, враховуючи її вподобання, життєві кредо, внутрішні жарти тощо. Ваше замовлення ми виконаємо швидко і якісно. Ми зробимо Ваше життя яскравим!!!</seg>-->
                <seg>
                    <p>
                        <strong>Оригінальні подарунки і сувеніри</strong>
                        до різних свят, корпоративні подарунки з логотипами на замовлення.
                        <strong>Сувенірна продукція</strong>
                        і друк фото на ній.
                        <strong>Магазин подарунків і сувенірів</strong>
                        з
                        доставкою по Україні.
                    </p>
                    <p>
                        При стрімкому наближенні свят Ви не знаєте, що ж подарувати рідним та близьким? Ми подбали, щоб
                        клопоти
                        з подарунками та сувенірами стали для Вас менш відчутними, адже найприємніший презент - той який
                        зроблений спеціально
                        для людини, враховуючи її вподобання, звички, почуття гумору тощо. Ваше замовлення ми виконаємо
                        швидко і якісно.
                        Ми зробимо Ваше життя яскравим!!!
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <!--<seg>Мы уверенны, что хотя бы раз Вы сталкивались с такой проблемой – быстро приближается какой-нибудь праздник, а Вы не знаете, что же подарить близкому Вам человеку. Мы сделали все возможное, чтобы такие заботы стали для Вас менее ощутимы, ведь наиболее приятный презент - тот который сделан специально для человека, учитывая его вкусы, жизненное кредо, внутренние шутки и т. д. Ваш заказ мы выполним быстро и качественно.  Мы сделаем жизнь ярче!!!</seg>-->
                <seg>
                    <p>
                        <strong>Оригинальные подарки и сувениры</strong>
                        к разным праздникам, корпоративные подарки с логотипами на заказ.
                        <strong>Сувенирная продукция</strong>
                        и печать фото на ней.
                        <strong>Магазин подарков и сувениров</strong>
                        с
                        доставкой по Украине.
                    </p>
                    <p>
                        При быстром приближении праздников Вы не знаете, что же подарить родным и близким? Мы
                        позаботились, чтобы
                        заботы с подарками и сувенирами стали для Вас менее ощутимы, ведь наиболее приятный презент -
                        тот который сделан
                        специально для человека, учитывая его вкусы, привычки, чувство юмора и т. д. Ваш заказ мы
                        выполним быстро и качественно.
                        Мы сделаем жизнь ярче!!!
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="registration_icon" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Реєструйтесь</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Регистрируйтесь</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="share_link_icon" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Діліться</p>
                    <p>лінкою</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Делитесь</p>
                    <p>ссылкой</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="earn_money_icon" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Заробляйте</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Зарабатывайте</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="registration_slogan" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>-
                    <b>Реєструйтесь</b>
                    на нашому сайті та приєднуйтесь до партнерської програми щоб заробляти разом з нами.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>-
                    <b>Регистрируйтесь</b>
                    на нашем сайте и присоединяйтесь к партнерской программе чтоб зарабатывать вместе с нами.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="share_link_slogan" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>- Отримуйте та
                    <b>діліться своєю унікальною лінкою</b>
                    з друзями та знайомими в соцмережах і отримуйте гарантований дохід.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>- Получите и
                    <b>делитесь своей уникальной ссылкой</b>
                    с друзьями и знакомыми в соцсетях и получайте гарантированный доход.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="earn_money_slogan" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>- Створюйте власні цікаві та оригінальні продукти чи продавайте вже існуючі і
                    <b>отримуйте відсотки від продаж.</b>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>- Создавайте собственные оригинальные продукты или продавайте уже существующие и
                    <b>получайте проценты от продаж.</b>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="step_description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Для створення продукту з ваших улюблених фотографій потрібно тільки 4 кроки</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Для создания продукта из ваших любимых фотографий нужно только 4 шага</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="reg_in_system" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Зареєструватись в системі.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Зарегистрироваться в системе.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="reg_in_system_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Для цього Вам потрібно заповнити невеличку форму, де вказуєте свої ім’я, e-mail, логін під яким Ви
                    будете входити в систему, а також пароль. Все це забере лише кілька хвилин Вашого часу.
                    Зареєструватись можна %s.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Для этого Вам нужно заполнить небольшую форму, где указываете свое имя, e-mail, логин, под которым
                    Вы будете входить в систему, а также пароль. На это у Вас уйдет всего несколько минут Вашего
                    времени. Зарегистрироваться можно %s.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="link_for_register" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>тут</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>здесь</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="load_foto" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Завантажити Ваші фото.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Загрузить Ваши фото.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="load_foto_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Для цього Вам потрібно перейти за лінкою „Моя сторінка” і завантажити фото зі свого комп’ютера на
                    наш сайт (чи намалюйте малюнок %s). Це буде Ваш особистий фотоальбом і ніхто інший не матиме до
                    нього доступу.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Для этого Вам нужно перейти по ссылке «Моя страница» и загрузить фото со своего компьютера на наш
                    сайт (или нарисуйте рисунок %s). Это будет Ваш личный фотоальбом и никто другой не будет иметь к
                    нему доступа.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="create_tovar" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Створіть свій товар (листівку, килимок, пазл...).</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Создайте свой товар (открытку, коврик, пазл...).</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="create_tovar_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Перейдіть в розділ „товари” і оберіть той тип продукції, який хочете замовити. Виберіть тему
                    зображень – „Мої фотографії” і перетягніть потрібне зображення мишкою на контейнер для зображення.
                    Відкоригуйте зображення за допомогою кнопок навігації і натисніть кнопку „В корзину”. Ваше
                    замовлення готове.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Перейдите в раздел „мои фотографии” и выберите тот товар, который Вы хотите заказать. Выберите тему
                    изображений – «Мои фотографии» и перетащите нужное Вам изображение мышью на контейнер для
                    изображений. Отредактируйте изображение с помощью кнопок навигации и нажмите кнопку «В корзину». Ваш
                    заказ готов.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="order_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Перейдіть в розділ „Корзина”, виберіть товар, який Ви бажаєте замовити, вкажіть кількість
                    екземплярів і натисніть кнопку „Замовити”. Виберіть спосіб оплати та спосіб доставки. Заповніть
                    форму з адресою для доставки товару. Після оплати ми відразу відсилаємо Вам замовлення.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Перейдите в раздел «Корзина», выберите товар, который Вы желаете заказать, укажите количество
                    экземпляров, и нажмите кнопку «Заказать». Выберите способ оплаты и способ доставки. Заполните форму
                    с адресом для доставки товара. После оплати мы сразу вышлем Вам Ваш заказ.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="postcard_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Яке ж свято без листівки? Вона обов’язковий атрибут будь-якого свята, а якщо листівка унікальна, то
                    будьте певні, що Ваш презент запам’ятають надовго. Надрукована на сучасному поліграфічному
                    обладнанні вона не поступається якістю тим листівкам, які Ви зазвичай купуєте в крамницях. Різниця в
                    тому, що дизайнер Ви.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Какой праздник без открытки? Она обязательный атрибут любого праздника, а если открытка уникальна,
                    то будьте уверенны, что Ваш подарок запомнят надолго. Напечатанная на современной полиграфической
                    аппаратуре она не уступает качеством тем открыткам, которые Вы покупаете в магазине. Разница в том,
                    что дизайнер Вы.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="puzzle_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Гарний, незаїжджений подарунок, який принесе багато позитивних емоцій, адже будь-кому, незалежно
                    від віку, буде цікаво зібрати пазл де одним з героїв буде він сам, або хтось з близьких людей.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Красивый, интересный подарок, который принесет много положительных эмоций, ведь каждому, не
                    зависимо от возраста, будет интересно собрать пазл где одним из героев будет он сам, или кто-то из
                    близких людей.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="mousepad_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Не знаєте, що подарувати другові? Неповторний коврик для мишки – чудовий подарунок. Будь-який
                    вибраний Вами малюнок стане поверхнею для цього комп’ютерного аксесуару. Тканинна поверхня сприяє
                    легкому «ковзанню» мишки, а м’яка гумова основа не дасть ковзати коврику по гладкій поверхні столу.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Не знаете, что подарить другу? Неповторимый коврик для мышки – прекрасный подарок. Любой выбранный
                    Вами рисунок станет поверхностью для этого компьютерного аксессуара. Ткань на поверхности помогает
                    легкому «скольжению» мышки, а мягкое резиновое основание не даст скользить коврику по гладкой
                    поверхности стола.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="trivet_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Коли хочеться випити горнятко доброї кави чи чаю, не забувайте подбати про меблі. Наша підставка
                    під гарячу філіжанку не тільки захистить лаковані поверхні, а й може стати родзинкою Вашого
                    інтер’єру, чудовим подарунком чи приємною несподіванкою для співробітників. Зроблена за Вашим ескізом
                    і виготовлена з якісного термостійкого матеріалу, вона швидко стане Вашим улюбленим аксесуаром.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Когда хочется выпить кружку горячего кофе или чая не забывайте позаботиться о мебели. Наша
                    подставка под горячую кружку не только защитит лакированные поверхности, но и может стать изюминкой
                    Вашего интерьера, прекрасным подарком или приятной неожиданностью для ваших сотрудников. Сделана за
                    Вашим эскизом и изготовлена из качественного термостойкого материала, она быстро станет Вашим
                    любимым аксессуаром.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="cup_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Щоденне чаювання з легкістю може перетворити будні в свято, адже улюблений напій стає ще смачнішим
                    в улюбленому горняткові. А воно обов’язково стане улюбленим, якщо на ньому буде саме той малюнок,
                    який підніме настрій на весь день. Подаруйте цю маленьку втіху собі і близьким людям.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Ежедневное чаепитие с легкостью может превратить будни в праздник, ведь любимый напиток становится
                    еще вкуснее в любимой кружке. А она обязательно станет любимой, если на ней будет именно тот
                    рисунок, который поднимет настроение на весь день. Подарите эту маленькую радость себе и близким
                    людям.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="tshirt_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка з цікавим, оригінальним, а що найголовніше, в єдиному екземплярі зображенням, буде цікавим
                    подарунком не тільки влітку, а й в будь-яку пору року. Бажаєте здивувати або розсмішити друга –
                    замовте друк на футболці в нашому інтернет магазині, і знайомі будуть приємно вражені Вашим
                    подарунком.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка с интересным, оригинальным, а что самое главное, в единственном экземпляре изображением,
                    будет интересным подарком не только летом, но и в любое время года. Желаете удивить или развеселить
                    друга – закажите печать на футболке в нашем интернет магазине, и знакомые будут приятно удивлены
                    Вашим подарком.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="more_deteils" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Детальніше</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Подробнее</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="en">
                <seg>More</seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
