<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Вітальна листівка. Оригінальні подарунки. Вітальні листівки з Днем народження</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить пазлы, фотопазл. Подставка под кружку, фотопазлы на заказ. Пазлы купить с доставкой по
                    Украине
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>«Фотопринт» пропонує друк ваших фото на сувенірах. Створення вітальних листівок, пазлів та інших
                    виробів з вашими фотографіями. У нас найоригінальніші подарунки.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>«Фотопринт» предлагает печать ваших фото на сувенирах. У нас Вы можете купить пазлы, фотопазлы,
                    подставку под кружку и другие изделия с вашими фотографиями.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="postcard_caption" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Листівки</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Открытки</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="postcard_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Яке ж свято без листівки? Вона обов’язковий атрибут будь-якого свята, а якщо листівка унікальна, то
                    будьте певні, що Ваш презент запам’ятають надовго. Надрукована на сучасному поліграфічному
                    обладнанні вона не поступається якістю тим листівкам, які Ви зазвичай купуєте в крамницх. Різниця в
                    тому, що дизайнер Ви. Розміри листівки 180*250 мм у розгорнутому і 180*125 мм у складеному вигляді.
                    Ціна -
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Какой праздник без открытки? Она обязательный атрибут любого праздника, а если открытка уникальна,
                    то будьте уверенны, что Ваш подарок запомнят надолго. Напечатанная на современной полиграфической
                    аппаратуре она не уступает качеством тем открыткам, которые Вы покупаете в магазине. Разница в том,
                    что дизайнер Вы. Размеры открытки – 180*250 мм в разложенном виде и 180*125 мм в сложенном. Цена -
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="puzzle_caption" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Пазли</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Пазлы</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="puzzle_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Гарний, незаїжджений подарунок, який принесе багато позитивних емоцій, адже будь-кому, незалежно
                    від віку, буде цікаво зібрати пазл де одним з героїв буде він сам, або хтось з близьких людей.
                    Складений пазл – А4 формату, 120 елементів. Ціна -
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Красивый, интересный подарок, который принесет много положительных эмоций, ведь каждому, не
                    зависимо от возраста, будет интересно собрать пазл где одним из героев будет он сам, или кто-то из
                    близких людей. Сложенный пазл – А4 формата, 120 элементов. Цена -
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="mousepad_caption" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Килимок під мишку</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Коврик под мышку</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="mousepad_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Не знаєте, що подарувати другові? Неповторний коврик для мишки – чудовий подарунок. Будь-який
                    вибраний Вами малюнок стане поверхнею для цього комп’ютерного аксесуару. Тканинна поверхня сприяє
                    легкому «ковзанню» мишки, а м’яка гумова основа не дасть ковзати коврику по гладкій поверхні столу.
                    Розміри – 200*230 мм. Ціна -
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Не знаете, что подарить другу? Неповторимый коврик для мышки – прекрасный подарок. Любой выбранный
                    Вами рисунок станет поверхностью для этого компьютерного аксессуара. Ткань на поверхности помогает
                    легкому «скольжению» мышки, а мягкое резиновое основание не даст скользить коврику по гладкой
                    поверхности стола. Размеры – 200*230 мм. Цена -
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="trivet_caption" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Підставка під горнятко</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Подставка под кружку</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="trivet_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Коли хочеться випити горнятко доброї кави чи чаю, не забувайте подбати про меблі. Наша підставка
                    під гарачу філіжанку не тільки захистить лаковані поверхні, а й може стати родзинкою вашого
                    інтерєру, чудовим подарунком чи приємною несподіванкою для співробітників. зроблена за вашим ескізом
                    і виготовлена з якісного терморстійкого матеріалу вона швидко стане вашим улюбленим аксесуаром.
                    Розміри 100*100 мм. Ціна -
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Когда хочется выпить кружку горячего кофе или чаю не забывайте позаботиться о мебели. Наша
                    подставка под горячую кружку не только защитит лакированные поверхности, но и может стать изюминкой
                    вашего интерьера, прекрасным подарком или приятной неожиданностью для ваших сотрудников. Сделана за
                    вашим эскизом и изготовлена из качественного термостойкого материала, она быстро станет вашим
                    любимым аксессуаром. Размеры - 100*100 мм. Цена -
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="cup_caption" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Горнятко</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Кружка</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="cup_text" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Щоденне чаювання з легкістю може перетворити будні в свято, адже улюблений напій стає ще смачнішим
                    в улюбленому горняткові. А воно обовязково стане улюбленим, якщо на ньому буде саме той малюнок ,
                    який підніме настрій на весь день. Подаруйте цю маленьку втіху собі і близьким людям. Керамічне
                    горнятко ємністю 350 мл. з повноколірним друком. Цена -
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Ежедневное чаепитие с легкостью может превратить будни в праздник, ведь любимый напиток становится
                    еще вкуснее в любимой чашке. А она обязательно станет любимой, если на нем будет именно тот рисунок,
                    который поднимет настроение на весь день. Подарите эту маленькую радость себе и близким людям.
                    Керамическую чашку емкостью 350 мл. с полноцветной печатью. Цена -
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="grn" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>грн</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>грн</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="create_tovar" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Замовити</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Заказать</seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
