<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки/Майки Шелдона. Купити футболку як у Шелдона Купера в магазині PhotoPrint</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки/Майки Шелдона. Купить футболку как у Шелдона Купера в магазине PhotoPrint</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Всі футболки Шелдона Купера в інтернет магазині PhotoPrint. Доставка в усі регіони України.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Все футболки Шелдона Купера в интернет магазине PhotoPrint. Доставка во все региони Украини.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболки, футболка, майки, майка, шелдона, купера, купити</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболки, футболка, майки, майка, шелдона, купера, купить</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Всі футболки Шелдона Купера Ви можете купити в нашому інтернет магазині</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Все футболки Шелдона Купера Вы можете купить в нашем интернет магазине</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Теорія великого вибуху - популярний американський телесеріал про чотирьох друзів-вчених.
                        Одним із самих яскравих з даної четвірки є Шелдон Купер. Самовпевнений, педантичний з особливим почуттям
                        гумору він додає четвірці друзів особливого шарму. Їхнє одноманітне та монотонне життя розбавляє чарівна сусідка Пені,
                        яка поселяється в квартирі невпроти Леонарда та Шелдона.</p>
                    <p>Любитель поїздів,коміксів та фільмів про супергероїв також відповідно одягався і особливо це проявлялося у
                        виборі його верхнього одягу. Футболки Шелдона показують його любов до того чи іншого коміксу, та ставлення
                        до супергероїв фантастичних фільмів та телесеріалів. Вважаючи себе самим розумним із чотирьох
                        друзів та достойним Нобелівської премії, він також і одягається яскравіше за всіх.</p>
                    <p>Футболка Шелдона завжди показує його настрій, та захоплення коміксами. Супермен, бетмен, зелений ліхтар,
                        флеш – ось невеликий пірелік героїв, яким він симпатизував та фільмів якими він захоплювався.
                        Футболки як у Шелдона також стали популярними, та користуються великим попитом.</p>
                    <p>Також футболки як у Шелдона купити можна і на нашому сайті. Ми пропонуємо досить широкий вибір зображень,
                        що були на грудях одного з головних дійових осіб напротязі багатьох сезонів. Якщо Ви також являєтесь шанувальником
                        серіалу Теорія великого вибуху, Вам сподобалась футболка як у Шелдона, чи Ви також полюбляєте фільми про героїв
                        наділених суперсилою чи супертехнікою, то замовляйте футболку з цієї категорії. Ви гарантовано отримаєте якісний
                        товар для себе, чи оригінальний сувенір-подарунок для родичів або друзів.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Теория большого взрыва - популярный американский телесериал о четырех друзьях-ученых.
                        Одним из самых ярких в данной четверки является Шелдон Купер. Самоуверенный, педантичный с особым чувством
                        юмора он добавляет четверке друзей особого шарма. Их однообразную и монотонную жизнь разбавляет очаровательная соседка Пенни,
                        которая поселяется в квартире напротив Леонарда и Шелдона.</p>
                    <p>Любитель поездов, комиксов и фильмов о супергероях также в соответствии одеваетса и особенно это проявлялось в
                        выборе его верхней одежды. Футболки Шелдона показывают его любовь к тому или иному комикса, и отношения
                        до супергероев фантастических фильмов и телесериалов. Считая себя самым умным из четырех
                        друзей и достойным Нобелевской премии, он и одевается ярче всех.</p>
                    <p>Футболка Шелдона всегда показывает его настроение, и увлечение комиксами. Супермен, Бэтмен, зеленый фонарь,
                        флэш - вот небольшой список его героев, которым он симпатизировал и фильмов которыми он восхищался.
                        Футболки как в Шелдона также стали популярными, и пользующиеся большим спросом.</p>
                    <p>Также футболки как в Шелдона купить можно и на нашем сайте. Мы предлагаем достаточно широкий выбор изображений,
                        которые были на груди одного из главных действующих лиц в течении многих сезонов. Если Вы также являетесь поклонником
                        сериала Теория большого взрыва, Вам понравилась футболка как в Шелдона, или Вы также любите фильмы о героях
                        наделенных супердержавой или супертехникой, то заказывайте футболку из этой категории. Вы гарантированно получите качественный
                        товар для себя, или оригинальный сувенир-подарок для родственников или друзей.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
