<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>купити футболку metallica, футболки metallica, футболка metallica, metallica футболка, футболка metallica купити, metallica футболки</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>купить футболку metallica, футболки metallica, футболка metallica, metallica футболка, футболка metallica купить, metallica футболки</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити футболку групи Metallica.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить футболку группы Metallica.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Група Metallica, одна з самих успішних гуртів що грають метал. Багато прихильників даного стилю музики називають
                        групу Metallica однією з найбідш олюблених груп, мають їх альбоми та футболку з імя'м metallica.
                        Також популярним принтом на футболці є зображення логотипів на футболках з музичних альбомів гурту Metallica.</p>
                    <p>Наша компанія пропонує Вам купити футболку metallica, це підкреслить Ваші музичні впдобання а також мати унікальний вигляд.
                        Всі наші футболки виготовлені з натуральних матерялів а завдяки індивідуальному підходу та технології друку дозволить
                        на довго зберегти якість зображення.</p>
                    <p>Якщо ви вважаєте себе шанувальником творчості Групи Металліца то в вашому гардеробі неодмфнно повинна бути така футболка,
                        одягнувши яку ви з ще більшою насолодою будете прослуховувати пісні одного з найулубленіших ваших гуртів.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Группа Metallica, одна из самы успешных групп играющих металл. Многие сторонники данного стиля музыки называют группу
                        Metallica одной из найбидш олюблених групп, должны их альбомы и футболку с имяьм metallica.
                        Также популярным принтом на футболке является изображение логотипов на футболках из музыкальных альбомов группы Metallica.</p>
                    <p>Наша компания предлагает Вам купить футболку metallica, это подчеркнет Ваши музыкальные впдобання а также иметь уникальный вид.
                        Все наши футболки изготовлены из натуральных матерялив а благодаря индивидуальному подходу и технологии печати позволит на
                        долго сохранить качество изображения.</p>
                    <p>Если вы считаете себя поклонником творчества Группы Металлица то в вашем гардеробе неодмфнно должна быть такая футболка,
                        одев которую вы с еще большим наслаждением будете прослушивать песни одного из найулублениших ваших групп.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
