<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>nirvana футболка, футболка nirvana купити, nirvana футболки, купити футболку nirvana, футболки nirvana, футболки з nirvana</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>nirvana футболка, футболка nirvana купить, nirvana футболки, купить футболку nirvana, футболки nirvana, футболки с nirvana</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити футболку групи Nirvana.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить футболку группы Nirvana.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Гурт Nirvana вважається одним з засновників музичного жанру гранж що є одним з видів альтернативного року.
                        За короткий час гурт отримав велику популярність по всьому світу. Пісні гурту Nirvana і досі часто можна почути на радіо чи телебаченні.
                        Їхня музична спадщина назавжди залишилась в серцях їх шанувальників.</p>
                    <p>Найбільш популярний символ групи Nirvana це смайлик який вважается був намальований Куртом Кобейном для листівок проїх перший альбом Nevermind.
                        Надалі цей символ і став логотипом цього альбому. Зображення цього смайлика на футболці підсвідомо асоціюється з гуртом Nirvana,
                        тим самим ви підкреслюєте що це не просто одяг це футболка з Nirvana і ділитись з оточуючими своїм вподобанням.</p>
                    <p>Всім тим хто продовжеє захоплюватись піснями даного гурту, вважає його одним з найвидатніших музичних колективів ми пропонуємо купити футболку nirvana.
                        Носячи футболки Nirvana Ви підкреслите що хоча гурт вже давно не існує та його творчість не є забутою.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Группа Nirvana считается одним из основателей музыкального жанра гранж что является одним из видов альтернативного рока.
                        За короткое время группа получила большую популярность по всему миру. Песни группы Nirvana до сих пор часто можно услышать на радио или телевидении.
                        Их музыкальное наследие навсегда осталась в сердцах поклонников.</p>
                    <p>Наиболее популярный символ группы Nirvana это смайлик который вважается был нарисован Куртом Кобейном для открыток об их первый альбом Nevermind.
                        В дальнейшем этот символ и стал логотипом этого альбома. Изображение этого смайлика на футболке подсознательно ассоциируется с группой Nirvana,
                        тем самым вы подчеркиваете что это не просто одежда это футболка с Nirvana и делиться с окружающими своим предпочтениям.</p>
                    <p>Всем тем кто продовжее восхищаться песнями данной группы, считает его одним из самых выдающихся музыкальных коллективов мы предлагаем купить футболку nirvana.
                        Нося футболки Nirvana Вы подчеркнете что хотя группа уже давно не существует и его творчество не является забытой.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
