<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити футболки з написом, прикольні написи на футболках.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить футболки с надписью, прикольные надписи на футболках.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки з написом в Україні. Замовити и купити футболку з написом з доставкою в Ваше місто.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки с надписью в Украине. Заказать и купить футболку с надписью с доставкой в Ваш город.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболки з написом, купити футболку з написом, заказати футболку з написом.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболки с надписью, купить футболку с надписью, заказать футболку с надписью.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Замовити футболки з написом. Термотрансфер на одязі. Купити футболку з написом в Вашому регіоні.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Заказать футболки с надписью. Термотрансфер на одежде. Купить футболку с надписью в Вашем
                    регионе.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>Білі та кольорові футболки з написом. Недорого купити футболку з написом в нашому інтернет
                        магазині. Чоловічі та жіночі футболки, створити і замовити футболку з написом. Вибрати чи
                        придумати самому прикольні написи на футболках.
                    </p>
                    <p>Кожній людині, яка бажає виділятись зі звичайної сірої маси, ми даємо можливість замовити
                        футболку з написом на нашому сайті. З нашої бази різних фраз будь-хто зможе вибрати собі напис
                        на свій смак.
                    </p>
                    <p>Вибір саме нашого інтернет магазину буде оправданий по багатьох причинах. Адже перш ніж запустити
                        наш невеличкий бізнес і продавати на нашому сайті футболки з написами, ми багаторазово тестували
                        їх на собі, наших близьких і наших працівниках, щоб бути впевненими в якості виготовлених нами
                        товарів. І ми впевнено заявляємо, що наші вироби витримують інтенсивне щоденне використання,
                        багаторазове прання, як ручні так і в пральних машинах, і зберігають відмінний зовнішній вигляд
                        одягу та малюнка на ньому, при дотриманні вказаних умов прання. Ми купляємо плівки та заготовки
                        футболок в відомих світових лідерів виробництва в даній сфері, які пройшли не одне тестування.
                    </p>
                    <p>Перш ніж купити футболку з написом, Вам потрібно вибрати що саме Ви бажаєте щоб було написано на
                        грудях чи на спині. Для цього на нашому сайті існує широкий вибір різних смішних фраз, веселих
                        реплік та приколів, щоб Ви мали змогу підібрати собі напис, який сподобався саме Вам.
                    </p>
                    <p>Ви також завжди можете замовити свій напис, якщо не знайдете потрібної в наших категоріях. Цей
                        напис завжди буде чітко дивитись на Вашому одязі, тому, що технології нанесення, які ми
                        використовуємо, відмінно зарекомендували свою якість і надійність, тому і використовуються в
                        багатьох країнах світу. Такий напис не буде тріскати довший час, вигоряти на сонці влітку, не
                        облазити під час прання. А це і є запорука якості і надійності переносу на одяг нашої компанії.
                    </p>
                    <p>Футболки з написами часто використовують бармени та офіціанти. Наносячи логотипи бару чи
                        ресторану на одяг обслуговуючого персоналу, тим самим Ви підвищуєте імідж та репутацію свого
                        закладу. Також такий одяг часто використовують як уніформу продавців чи консультантів в
                        магазинах і торгових залах. Але також дуже часто такі футболки замовляють діджеї і "МС" для
                        різних вечірок. Такий одяг буде недорогою и той самий час дозволить їм завжди виглядати в тон
                        замовленої чи організованої вечірки. Великою популярністю користуються так звані "парні"
                        футболки. Їх найчастіше замовляють закохані та жонаті пари.
                    </p>
                    <p>Будь-хто зможе підібрати собі товар в нашому магазині на свій смак.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>Цветные и белые футболки с надписью. Недорого купить футболку с надписью в нашем интернет
                        магазине. Мужские и женские футболки, создать и заказать футболку с надписью. Выбрать или
                        придумать самому прикольные надписи на футболках.
                    </p>
                    <p>Каждому человеку, который желает выделятся из обычной серой массы, мы даем возможность заказать
                        футболку с надписью на нашем сайте. Из нашей базы различных фраз любой сможет выбрать себе
                        надпись на свой вкус.
                    </p>
                    <p>Выбор именно нашего интернет магазина будет оправдан по многим причинам. Ведь прежде чем
                        запустить наш небольшой бизнес и продавать на нашем сайте футболки с надписью, мы многократно
                        тестировали их на себе, наших близких и наших сотрудниках, чтоб быть уверенными в качестве
                        изготовленных нами товаров. И мы твердо заявляем, что наши изделия выдерживают интенсивное
                        ежедневное использование, многократные стирки, как ручные так и в стиральной машине, и сохраняют
                        отличный внешний вид одежды и рисунка не ней, при соблюдении указанных условий стирки. Мы
                        покупаем пленки и заготовки футболок у известных мировых лидеров производства этой отрасли,
                        которые прошли не одну проверку и тестирование.
                    </p>
                    <p>Прежде чем купить футболку с надписью, Вам нужно выбрать что именно Вы желаете чтоб было написано
                        на груди или на спине. Для этого на нашем сайте есть широкий выбор разных смешных фраз, веселых
                        реплик и приколов, чтоб Вы имели возможность подобрать себе понравившуюся именно Вам надпись.
                    </p>
                    <p>Вы также всегда можете заказать свою надпись, если не найдете нужной у нас в категориях. Эта
                        надпись всегда будет четко смотреться на Вашей одежде, потому что технологии нанесения, которые
                        мы используем, отлично зарекомендовали свое качество и надежность, поэтому и используются во
                        многих странах мира. Такая надпись не будет трескаться долгое время, выгорать на солнце летом,
                        не линять во время стирки. А это и есть залог качества и надежности переноса на одежду нашей
                        компании.
                    </p>
                    <p>Футболки с надписями часто используют бармены и официанты. Нанося логотипы бара или ресторана на
                        одежду обслуживающего персонала тем самым Вы повышаете имидж и репутацию своего заведения. Также
                        такую одежду часто используют как униформу продавцов или консультантов в магазинах и торговых
                        залах. Но еще очень часто такие футболки заказывают диджеи и MC для разных вечеринок. Такая
                        одежда будет не дорогой и в тоже время позволит им всегда выглядеть в тон заказной или
                        организованно вечеринки. Большой популярностью пользуются так называемые "парные" футболки. Их,
                        чаще всего заказывают влюбленные и женатые пары.
                    </p>
                    <p>Любой сможет подобрать себе товар в нашем магазине на свой вкус.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
