<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
            creationtool="XYZTool"
            creationtoolversion="1.01-023"
            datatype="PlainText"
            segtype="sentence"
            adminlang="en-us"
            srclang="EN"
            o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Прикольні футболки. Різні прінти на футболки. Сімейне фото на футболці.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прикольные футболки. Разные принты на футболки. Наносим фото на футболке.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Купити прикольні футболки. Смішні і веселі прінти на футболки. Друк фото на футболці різних
                    кольорів та розмірів.
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Купить прикольные футболки. Смешные и веселые принты на футболки. Печать фото на футболке разных
                    цветов.
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Прикольні футболки, прінти на футболки, фото на футболці.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прикольные футболки, принты на футболки, фото на футболке.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Прикольні футболки. Друк Ваших фото на футболці. Веселі прінти на футболки.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Прикольные футболки. Печать Ваших фото на футболке. Веселые принты на футболки.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <img alt="Прикольні футболки, прінти на футболки, фото на футболці." align="left"
                         style="padding: 0px 10px 10px 0px;" width="170" height="170"
                         src="/public/theme/produces/tovlist/tshirt/mantshirt/manTshirtwithPhoto.png"/>
                    <p>Купіть прикольні футболки з доставкою в будь-яке місто України. Смішні, гумористичні, сатиричні і
                        просто веселі прінти на футболки. Друк любимого сімейного фото не футболці, будь-якої фотографії
                        з віддиху, побуту чи трудових буднів.
                    </p>
                    <p>Для кожної людини прикольні футболки поняття зовсім різне. Для когось потрібно щоб одяг був
                        трендовий, від дорогого дизайнера, французького чи італійського модельєра чи кутюр’є, відомого
                        світового бренду чи фірми. Іншому достатньо щоб футболка була зручною та недорогою. Більшість
                        хлопців та дівчат люблять виділятись оригінальними малюнками, яскравими кольорами і незвичним
                        дизайном. Також є дівчата які віддають перевагу одягу зі стразами, камінчиками і різними
                        прикрасами. Для тих хто надає перевагу спортивному стилю і спортивним брендам не буде вважати
                        прикоьними строгі футболки і навпаки, люди які люблять класику і строгість в одязі не одягнуть в
                        офіс чи на роботу одяг в якому ходять в спортзал.
                    </p>
                    <p>Смішні і веселі прінти на футболки також можуть зробити Ваш одяг цікавим і не менш модною. Можна
                        завантажити будь-який малюнок, чи він дизайнерський, чи намальований самостійно, чи скачаний з
                        інтернету і замовити нанесення даного малюнка на футболку того кольору, який Вам сподобався, чи
                        будь-який інший одяг з нашого асортименту.
                    </p>
                    <p>Прінти на футболки це недороге вирішення проблеми як зробити одяг красивим, яскравим та
                        унікальним, адже дизайн та складність нанесеного прінта обмежується лише Вашою фантазією. Інколи
                        не потрібно бути дизайнером чи креативною особистістю, буває достатньо і малюнка Вашої дитини чи
                        племінника, щоб добавити в свій гардероб нову та гарну річ, а уявіть здивування дитини,
                        побачившої всій малюнок на Вашій футболці.
                    </p>
                    <p>В даний час дівчата часто замовляють своє фото на футболці щоб подарувати її своєму коханому, але
                        й хлопці не соромляться дарувати такі подарунки своїм дівчатам. Деякі потім встидаються їх
                        носити, але більшість ще й вихваляються перед друзями і знайомими, дивись - "Це моя дружина", чи
                        "Дивись яка гарна в мене наречена". Хлопці носять фото коханої дівчини на футболці щоб показати
                        щирість своїх почуттів, цінність їхніх відносин і любов до своєї половинки.
                    </p>
                    <p>Прикольні футболки - це не обов’язково одяг дорогий, куплений в фірмовому магазині чи від
                        відомого бренду. Достатньо самому проявити трохи креативу і фантазії і Ви поповните свій
                        асортимент одягу новим, унікальним і найголовніше недорогими екземплярами, які будуть радувати
                        Вас не один день чи місяць. Не бійтесь радувати себе і свою сім’ю увагою та різними приємними
                        дрібницями.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <img alt="Прикольные футболки, принты на футболки, фото на футболке." align="left"
                         style="padding: 0px 10px 10px 0px;" width="170" height="170"
                         src="/public/theme/produces/tovlist/tshirt/mantshirt/manTshirtwithPhoto.png"/>
                    <p>Купить прикольные футболки с доставкой в любой город Украины. Смешные, юмористические,
                        сатирические и просто веселые принты на футболки. Печать любимого семейного фото на футболке,
                        любой фотографии из отдыха, быта или трудовых будней.
                    </p>
                    <p>Для каждого человека прикольные футболки понятие разное. Для кого то нужно чтоб одежда была
                        трендовой, от дорогого дизайнера, французского или итальянского модельера или кутюрье,
                        известного мирового бренда или фирмы. Другому достаточно чтоб футболка была удобной и не
                        дорогой. Многое парни и девушки любят выделятся оригинальными рисунками, яркими цветами и
                        необычным дизайном. Есть девушки которые отдают предпочтение одежде со стразами, камушками и
                        разными украшениями. Для тех кто любит спортивный стиль и спортивные бренди, не будет считать
                        прикольными строгие футболки и наоборот люди любящие классику и строгость в одежде не оденут в
                        офис или на работу одежду в которой ходят в спортзал.
                    </p>
                    <p>Смешные и веселые принты на футболки также могут сделать вашу одежду интересной и не менее
                        модной. Можно загрузить любой рисунок, будь он дизайнерский, нарисованный самостоятельно или
                        скачанный из интернета, и заказать нанесение данного рисунка на футболку понравившегося Вам
                        цвета, или любую другую одежду из нашего ассортимента.
                    </p>
                    <p>Принты на футболки это недорогое решение проблемы как сделать одежду красивой, яркой и
                        уникальной, ведь дизайн и сложность нанесенного принта ограничивается лишь Вашей фантазией.
                        Иногда не нужно быть дизайнером или креатывной личностью, бывает достаточно и рисунка Вашего
                        ребенка или племянника, чтоб добавить в свой гардероб новую и красивую вещь, а представьте
                        удивление ребенка увидевшего свой рисунок на Вашей футболке.
                    </p>
                    <p>Сейчас девушки часто заказывают свое фото на футболке чтоб подарить ее своему любимому, но и
                        парни не стесняются дарить такие подарки своим девушкам. Некоторые потом стесняются их носить,
                        но большинство еще и хвастаются перед друзьями и знакомыми, мол смотри - "Это же моя жена" или
                        "Смотри какая красивая у меня невеста". Парни носят фото любимой девушки на футболке, чтоб
                        показать искренность своих чувств, ценность отношений и любовь к своей половинке.
                    </p>
                    <p>Прикольные футболки - это не обязательно одежда дорогая, купленная в фирменном магазине или от
                        известного бренда. Достаточно самому проявить немного креатива и фантазии и Вы пополните свой
                        ассортимент одежды новыми, уникальными и самое главное недорогими экземплярами, которые будут
                        радовать Вас не один день или месяц. Не стесняйтесь радовать себя и свою семью вниманием и
                        разными приятными мелочами.
                    </p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
