<?xml version="1.0" ?>
<tmx version="1.4">
    <header
        creationtool="XYZTool"
        creationtoolversion="1.01-023"
        datatype="PlainText"
        segtype="sentence"
        adminlang="en-us"
        srclang="EN"
        o-tmf="ABCTransMem">
    </header>
    <body>
        <tu tuid="title" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="description" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg></seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg></seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="keywords" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>футболки доктора хауса, футболки доктор хаус, купити футболку доктор хаус</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>футболки доктора хауса, футболки доктор хаус, купить футболку доктор хаус</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="header" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>Футболка доктор хаус.</seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>Футболка доктор хаус.</seg>
            </tuv>
        </tu>
        <tu tuid="content" datatype="plaintext">
            <tuv xml:lang="uk">
                <seg>
                    <p>В цьому підрозділі сайту ми пропонуємо Вам замовити футболки доктора Хауса.
                        Зображення лиця доктора на футболці, крилаті фрази та багато іншого з відомого телесеріалу.</p>
                    <p>Серіал розповідає про розумного, талановитого, але дуже цинічного лікаря. Доктор Хаус керує відділенням діагностики,
                        та постійно знущається зі своїх підлеглих колег. Він не носить халату, не підкоряється начальству, та по-хамськи
                        ставиться до пацієнтів та їх родичі. Але це не заважає йому ставити правильні діагнози в найбільш заплутаних захворюваннях.</p>
                    <p>Купити футболки доктор Хаус Ви можете не встаючи із за свого комп’ютера. Для цього необхідно лише зробити замовлення на
                        нашому сайті, та вибрати спосіб оплати та доставки. І ця футболка завжди буде вам нагадувати про
                        улюблений мільйонами телесеріал, та його головного героя.</p>
                </seg>
            </tuv>
            <tuv xml:lang="ru">
                <seg>
                    <p>В этом разделе сайта мы предлагаем Вам заказать футболки доктора Хауса.
                        Изображение лица доктора на футболке, крылатые фразы и многое другое из известного телесериала.</p>
                    <p>Сериал рассказывает о умного, талантливого, но очень циничного врача. Доктор Хаус руководит отделением диагностики и
                        постоянно издевается над своим подчиненным коллег. Он не носит халата, не подчиняется начальству, и по-хамски относится к пациентам
                        и их родственники. Но это не мешает ему задавать правильные диагнозы в самых запутанных заболеваниях.</p>
                    <p>Купить футболки доктор Хаус Вы можете не вставая с своего компьютера. Для этого необходимо лишь сделать заказ
                        на нашем сайте, и выбрать способ оплаты и доставки. И эта футболка всегда будет напоминать вам о
                        любимом миллионами телесериал, и его главного героя.</p>
                </seg>
            </tuv>
        </tu>
    </body>
</tmx>
